全自製牛肉湯麵

上次整拉麵唔太成功
今次轉咗滾薄再切好似快啲又易啲

牛展同滷蛋係老母整

好勁

Op

唔難整

牛太厚

夠稔呀

舊牛展好似好yum
個湯是咪好濃

我中意手打麵

陽春麵

拉麵師

非
大陸街邊湯麵底, 生抽雞粉盬糖辣椒醋
唔係想整台式

上次手拉過, 呢個易啲

唔難, 你試吓

以為台式牛肉麵

我覺得我個題目好誤導
本身都唔打算放牛展
咁啱有先放, 點知咁似台式牛肉麵

整麵太辛苦 整包算

用你部AO 仲簡單, 醒佢幾次唔駛點打

可以試下用果D盒裝牛骨湯

好似幾得意咁
搵日得閒都試下先

我屋企唔鐘意買現成野
除非人地送有機會試吓牛骨湯

好易整, 但記住唔好咁多水
要好硬麵團

阿燕

試整,好易

樓主好勁
可唔可以問下d麵係點整?

好

想食

報到

水150
中筋320
鹽

混合成團，你以為太乾嗰時繼續搓唔好加水
去到圖一，好岩慚，蓋濕布放4個字
搓吓再放4個字，之後放一個鐘

過程叫醒麵，醒愈耐，麵團愈拉得開，唔易斷

1.鹽落水溶咗先，直接加粉會唔溶，因為水份少
2. 150水我覺得都係削，建議再少啲
3. 可以溝高筋，會韌啲

認得巴打

好 謝謝您
搵日試下先

睇到我好餓
好想食

湯底係頹

正啊！！！！

記得你整過

老水牛展世界第一

要切好煩

係好食

亂咁切
切完要拉長少少嗰下先難

唔整就唔難

自己整好食

是
最緊要少水

我覺得我都係多水, 搓嗰時已經好硬, 點知切嗰時都係好軟

台灣牛肉麵>?

本身唔係諗著台式, 所以唔算係
係咁啱有牛肉

高質

幾時整biang biang麵

上次試過拉幼麵
好多技巧
biangbiang應該易啲因為佢闊好多, 唔駛拉咁幼咁細
不過我覺得拉得唔名出面好食

哭0能左
我要濃湯